[突發] 中国美國爭霸策略最新分析

中国：

先打大豆農產品（已取消高梁關稅調查）
再打汽車（已宣布減關稅及開放產地）
最後打飛機（已經同港澳簽署協議）

南海造地
一帶一路
削台灣邦交國

氣勢如虹
必贏

美國：
先打台灣（台灣旅行法、軍事授權法案）
再打中興（商務部、國會各自出手）
打埋南海（取消邀請中国參與聯合軍演）
順手打埋北韓（指習大大係幕後黑手）

得閒搞埋委內瑞拉、伊朗、俄羅斯

忙成咁
必輸

又贏

五毛今日好忙，唔得閒理你呀

南海起幾多野都無用，歐美艦隊自出自入

當佢透明

開聲叫支那拆喇

雜種捉緊.........蟲

好撚忙呀

唔好咁浪費啦

侵：你個嘢壞㗎

中國應該最想美國北韓開戰互掉核彈

金仔：不了

咁近支那,美國可以順便炒鳩中南海屈落金仔度,支那一半國土玩撚完

咁既話應該係成個世界一齊玩撚完